點解自稱係黃既公務員可以肆無忌憚賺港共錢？

其他人如果生意同港共中共有關係就俾人屌到屎忽開花

係咪同啲死左膠一樣

係

知唔知喺連登屌公務員係死罪？

樓主等單機啦

好奇問下姐

咁如果公務員賺嘅政府錢全部消費翻落黃圈到呢？
黃圈個Marketcap會增加喎

做中資同埋同中資做生意有冇唔同
我都係好奇問下

好似係香港納稅人市民出糧俾公務員喎

如果你都會既話

認真問 有冇任何一個行業
係可以完全唔需要中共 港共嘅資源
原材料 來貨 資金 或者其他任何野

婆婆老喇 平時會用小小生果金買下蘋果日報

正解

建議大家覆之前不妨起一起樓主底先

好似黃店咁
係咪因為要唔掙藍屍錢,就直頭叫佢哋唔好幫襯？

我係咪都唔應該帶藍屍父母食黃店？

黑警同成個港共政府都係

起撚左未呀垃圾

大把人黃反中資夠用銀聯信用卡啦

又想分化？

咁當然係最理念
但個矛盾點在於好似ming仔咁
佢賺TVB錢再捐俾星火都係被屌到飛起
咁到底係黃絲錯定係ming仔錯

賺對家錢，洗落黃圈

分你老母屍就有

係囉
黃公務員既收入用係黃圈到唔好咩?

連登仔講到ming仔
ming仔上tvb仲係黃？ (森美睇唔到)
屌你老母又有pr公司想洗底

連登仔講到自己
你叫我做多啲就係鬥黃 ！
屌你老母咪撚分化公務員手足

佢係比人屌到飛起先捐錢，唔係捐錢都比人屌到飛起

100001？ 師兄 你娘親戶口幾多 想捐1001